孤獨撚

有冇人同我一樣日日番工放工 個電話唔識響

買d響玲打邊爐 lor

去建興叫雞lor

死G蟲

你都叫痴線佬囉 叫雞唔係應分？

你依家悔肉緊d精神病人

你應該去開三角地公園

我着開三角底底嗰度有得買?